我叫麥樂雞餐知叫左麥樂雞山

禁多左個0，比左錢，依加點算

搵fd出黎食晒佢

未買扮乜撚

180件
食唔哂可以派街坊

放落機攪成水飲
每日三碗 每八個鐘一碗

腦殘？

個經理話無得退，有無巴打過黎幫

屌 食撚到你入院

where

大嗌 呢個round我既

食埋今次呢十年都唔洗再食啦

6set嘅

山圖呢

正

我話轉左4個做餐

未來幾日每餐都食囉

係囉，6盒食得晒啦，分開早午晚三餐食

麥樂雞放題

on9

未買之前已影咗相

入黎睇亞古獸

點幫

邊間？有興趣

係邊?我來幫手食

笑左出聲

太少 再加！

出現了

巴打邊到
想狗沖過黎幫手食

佐敦果間

太遠

咁唔小心影埋相先俾錢呀樓豬

係邊到 我又黎食

樓主假膠
識比錢前影低即係特登架啦
扮咩唔小心

佐敦太遠了 幫推

黎緊

佐敦邊間呀？
樓豬係咪白色衫

幫你推吓搵救兵

開唔開心 ？

廣告?

隨時十條友一齊食咋嘛

笑撚死

啱啱買左個餐
早知黎幫樓主手啦

想黎幫樓豬了

倒晒出黎啦
想睇下個畫面

慘過食屎

屌太遠了
方唔方便一陣黎大圍站比盒我

屌樓主加油

係時候發動你既連登仔技能

放落雪櫃聽日再炒餸啦

一戰成名

假膠

屌

請人食做下善事

連登仔 梗有一批係左近

想黎食 係邊

Jordan which?

派比d露宿者啦

佐敦邊間

希望入嚟諗住係呢張

派比人啦

派比露宿者啦

屌你假膠到咁都咁多人比like

咁唔小心比埋錢真係叻

Rip

樓主好野，坐左係隔離見到

[img]
.....

樓主住邊頭呀

近既可以幫你分擔下

屌你老母我笑到停唔到

影埋樓主上黎

.........

痴撚線

等睇痾足成個禮拜爛屎

我又咁啱

好撚想食

炸撚死人咩
炸撚到我手都軟，屌你

樓主請緊連登仔食野？

樓主唔想上鏡，補多張相

樓主諗住咁就當請咗食飯

麥樂雞長城，係我送比大家嘅

好似食得幾開心喎

之前開Live都自爆哂啦

between個角度 點解樓上嗰張影唔到樓主

好撚正 咁都有巴打出嚟食

雖然假膠

但係

好想食

分明成班扮哂撞到啦
又會咁易見到樓主既on99

Supersize me in Hong Kong

咁樣當請左食飯？
完全唔知地點時間

唔爭氣咁笑左

太遠 愛莫能助

屌你老味假膠完未，見唔到左下角有得俾你更改㗎？

追po啦屌你個死窮閪

睇單啦傻閪 成日都有你依啲垃圾唔撚爬文就鳩叫

山林道果間m記

咁遠 不了

有野做 唔係都出黎會下你啲麥樂雞軍隊

見到圖笑左出聲

好想嚟

終於唔洗改圖

邊度有寫呀，我日日mon post架

我認得你喇，上次話請食老麥嗰個巴打吖嘛

屌你佢特登㗎柒碌，之前先開完post話請巴打食老麥㗎

好想知間麥記其他人見到座麥樂雞山有咩反應

係你喇

佢個新post有講幾時公布

咁你想表達乜春

講就講左唔係 信不信由你

自己search下樓主開嘅post

不嬲睇開我上面先叫個巴打爬下文

見到樓主個名就諗起個請食飯post

唔係你回我都見唔到肥絲果隻肥豬閪又入黎咬鳩人

肥絲臭豬閪 快啲黎咬我

牡丹樓PR

ON鳩仔
Show Blocked User - 肥絲大隻

肥絲臭豬閪又係一隻唔閪識爬文既大種傻閪

咪鬧住先啦，就快嘔喇

一早扑柒左條臭豬閪啦 去到邊都係發鳩癲咁

講唔係就唔係㗎喇咩？689廿幾三十年前夠話唔會選特首，依家呢？

好多真心，依加食左幾多

信你一成 碌鳩失靈

根本就要買咁多

巴打，對唔治，啱啱啪咗個全槌雞翼餐，幫你唔到 慢慢啪啊，小心哽親自己

老闆

都係果句 信不信由你

隻肥絲臭豬閪重係咁鳩吠

下次早幾日單聲嘛

仲有人未block佢架

好好笑咩？

扑撚左啦一早不過係咁見到佢個臭閪名

隻肥絲臭豬閪癲撚完未重係咁見到佢個傻閪係到不停覆

係 block左都仲見到個名

樓主食唔哂可以係佐敦交收

笑撚左

唔係話請食m記咩

重吠緊臭豬閪就係臭豬閪
比我屌撚完唔撚忿氣入黎咬鳩我

打包番屋企慢慢玩😂

得呀，幾點先

咪吵喇老友

樓主一早開左post話請食飯, 條肥閪又要狗吠

肥波已經係on9 仲要係煩膠嚟

唔知點解好想貼依張圖

依隻臭豬閪腦裝屎家嘛 剩係識鳩吠

樓主我叫咗佢陪你食 加油呀

我一直都扑柒左佢 不過有人回佢又睇到佢係到鳩吠

睇下幾撚多人笑鳩你啦 肥絲臭豬閪
個個都當你豬閪咁撚咋
食完個飯都有咁多娛樂真係要多謝你隻臭豬閪

咪係，仲要唔叫餐

邊隻味食到厭哂

block左佢但係咁見到佢吠
真係好撚好笑

係喎隻臭豬閪真係帶比我地唔少歡樂

岩岩經過 早啲睇到個post就好

On99

屌你老母，好撚多亞古獸

屌 搞到我都想食 陣間落去食先

接力🤤

痴撚線 食左一半都冇

影下樓主個樣先啦

有幾多個巴打幫手食緊？

見到都想食

見到張單同個盒笑撚咗

🇬🇧

好想過o黎幫手食

咪係

起底原來乜7交帶都冇

有撚講過咩，又話5月搞，2xx個負皮

搵比我睇啦

笑乜

唔追post既人就會係咁

屌你係小巴笑到卡卡聲

佢最後只係講左

之後就開左個post，有花入黎，山林道

時間?地址?邊忽有講，定唔係樓主講

不過食得開心啲

佢講左句 後日講

有乜好嘈
樓主又唔係馮指一定要請食飯

搵交嘈，吹牙

有冇巴打開解下樓豬，唔好跳樓呀

岩岩係佐敦走左 好可惜

尋日先去完呢間M記

單機食18件濟撚過食三個十蚊包

樓主真係好人, 請人食麥樂雞

洗樓派鄰居

個經理昆你，有樣野叫 改單

食左90十隻，番屋企扣喉先

$380食M記

點解唔食脆香雞翼放題

得喇得喇勁喇你
連登至勁係你 乜都比你睇穿
真係唔怪得連登冇野好笑 成日得堆小學雞

其實係唔係假膠有咩所謂
大家有得笑下咪好
上面鬧埋交咁認真做乜姐

我信樓豬

咁上位好撚柒

樓主會再搞？

屌笑咗

巴打你其實係唔係真係近排唔開心？見你之前出post又話想跳樓 派錢 再唔係就請大家食飯

會

再搞既話麻煩開po通知聲

雞全部都係雞

一定一定，不過個人太累，
無咩精神回哂你地，個人好似dying咁
望各位見諒

用信用卡點改

屌你老母

四個餐阿

認真，食唔晒趁熱派下俾有需要的露宿者（唔係乞E）

食雞食到就死

信用卡都改到,refund姐

難分真與假

其實樓主特登買10盒再揾人陪食

其實平心而論
樓主第一句就話自己禁錯制買錯左
但其實錢又未俾單又未落
不過成班又呢又路又話冇追post
成件事好肉酸姐

下次脆香雞翼啦

請人食啦幾舊水

STRONG HOLD LA

過街老鼠快啲返去整icon啦
人地假膠得好笑你又吹得佢脹咩

請啲女食啦

最後食曬未

食左一盒，依加重有3盒

見到圖之後 訓係床度都笑到彈起

最後有幾多個巴打真係出現去食？

5個咋，咪差你羅！

食到超進化都唔掂

好整齊